點解鹹蛋黃咁得意

個外皮滑捋捋好得意